遞左信嘅辦公室生活可以係點

喺間公司做左兩年 最近頂唔順辭左職
集思廣益可以點樣打發時間
所有工作上嘅野已經搞掂哂
日日番去齋坐等last day

希望參考下有咩可以做 比我打發下時間
唯一條件係：唔可以遲到早退

拎部電腦電話打機囉

中間出去買野得唔得？

煲左ViuTV 20集詭探同 幾套卡通片
有無推介好玩嘅電話game

我每個鐘都去廁所踎幾個字
公司d野全部都係訂翻黎 唔洗落街

佢地伏緊我蛇落街想唔賠比我

陰陽師/ project tokyo doll,
兩傻game 霸晒我每一日既生活

引wannacry入關，del曬啲電郵

試過 已經狂亂上網

發白日夢囉

遞咗
做到成隻狗咁

咁慘 我坐Pantry隔離 啲 行岀行入我都好炆
喺到罰坐

我想真係發夢

日日播av

同樓主一樣 剛剛遞左信

玩下電話, 上下連登咁咯

遞左信好似無得炒架喎

玩音game
拎耳機塞住耳仔，同時篤mon篤到超大聲

Deemo
Cytus
VOEZ
Dynamix
Lanota

劇毒有love live，idol master
泡菜有beat evo

篤到隔離位屌鳩你

有
前排有個同事遞左信， last day果日俾人term左。佢問過勞工處話公司咁做無問題。

訓下囉

好，自
間公司真係最後一日炒

我左邊無人 前面同右邊係幅牆 成件事好孤獨
後面有2個八婆成日陰聲細氣傾計仲嘈過我

多謝
一陣down黎玩

我驚佢出warning 比我
早排先食左封 不尊重上司

咁賤 捱到last day 先比人收皮

乜撚野不尊重上司
依家佢係法官 ？

咁你上網打機又唔怕收warning 咩?

話我做野前無同佢講 不尊重上司 unsatisfactory

所以用電話玩，仲要wifi都無連
仆佢個街 track 我電腦 偷睇我web whatsapp

自己辭都有得賠架咩

即炒 連一個月都慳番唔洗比

帶啲書返去睇下增值自己啦，個陣我遞左信日日睇英文書學英文

我得閒到連讀書果陣d lecture notes都拎黎睇

無知一問
點解遞左要罰坐？

個時每日落去食早餐食到放工

我交接所有野已經做哂
日日翻去 連扮都無得扮做野
佢地已經拎哂我手上啲野走

如果大公司 通常handover左啲野就唔會有人比新野你跟 無野做咪變左罰坐

多謝解答

你就好
我早小小落去食lunch 都會收warning
我要一個鐘來回
前幾日差d又係咁 好彩有一個老細唔肯簽 岀唔成咋

點伏？
留名學野

大公司都仲好啲 多d人無咁礙眼
係咪我賤骨頭 無野做坐喺到好攰

痴線 想食支煙唔通又要留係公司食 ？

我又係遞左信，做哂大部分野
日日hea到仆街，
但都幾難捱，d 時間過得好慢

咪捉疏忽職守
可以即炒無得賠
我去屎坑去得耐會有人入黎裝我

咁只好手機睇野 廁所打下機咁

介紹兩隻game 你 snakevsblock, soul knight

唯一可以玩嘅就係手機
我玩捉魚玩左一日已經20lv

之前有個女仔落去食煙 比人炒左
疏忽職守

正常，完全冇野做仲辛苦過有野做

真係唔做都把就

好似浪費緊生命咁

睇美劇 個時追左成套house of cards

Plan 下旅行

但係你office hour 戴耳機冇比人屌？

帶耳機有咩問題

做左兩年都咁對你
你點涯兩年架

無
唔會有人同我講野 唔會有人問我野 我枱頭電話唔會響
我就好似不存在咁

間公司係想搏佢一個月通知期都無就走人要佢賠錢或者係好似上面咁講慳返呢一個月糧，搵機會炒你
呢d做法點睇都唔係大公司

Plan旅行，睇多啲勞工法例
未搵到野做咪搵下囉

買零食一邊食一邊睇劇

比個臭閪HR搞
之前好地地 做哂野圍威喂無人理
我直屬上司都走埋 孤兒仔係慘d

我都等last day無野做 但最多睇手機，你有得睇片打機已經好正

無追post sir

可以睇下viutv個不存在的國度 都幾好睇

捉得咁嚴但又比你玩電話既?

無野做咪去碎下紙囉

大唔大我唔識分 間公司都幾有錢
但好撚孤獨度縮 係都要玩鳩我
另一個原因係 因為我無埋到堆

咁你點解唔搵左另一份先，叫新公司幫你出代通知金

我之前煲wiki, 睇下d歷史野，見到有link有興趣又開個新分頁，睇下睇下就無左半日

咁無良你間野係唔係工聯會豐澤百佳匯豐城巴呢種中港資機構黎

坐喺到就得
我遞信前已經將佢d機密文件碎曬
遞左信無掂過部碎紙機

公司d contract/ 比客用嘅野得我有
我連份original 都毀滅左
好似仲未有人發現

利申 9up

衰過工聯會
BOD 全部都係大陸喱

仲要坐幾耐呀?

巴打幾時last day

間公司對你唔差嘅就睇下劇打下機算啦
間公司西嘅就幫佢起左隻server佢 或者亂咁del 野 咩system32啊嗰d

用linux server就sudo rm -rf */啦(間野好西先咁做)

搵左另一份啦
下個月月中番新工
乜呢個年頭仲有新公司咁做架咩

兩個星期
好絕望

求其搵d excel 表出黎delete 一二行都幾好玩

上網學coding

做哂
我琴日差d 連機都開唔到
我一陣幫佢down 個360先

利申 發緊夢

太煩喇 我上次入隻server random delete dll都夠好玩

Del 咗一兩行
改錯formula
咁都幾窄洗

我唔會話你知我handover果陣 將d公式整錯哂架
仲未有人發現到

間公司無乜人識用office
佢地要搞番掂應該有排

係比人閹左嘅狗

之前係高登睇過有巴打大約係咁:
買枝鮮奶返黎放係隱閉位, 偶2個星期應該會分開2層
之後倒左面果浸, 剩返果d 用黎抹下冷氣機出風口

我都試過
由大台d劇開到金庸小說再睇下d懸案 好快就1日

咩黎

我真係無將d垃圾收埋搞到個Pantry開始發臭架

鮮奶都幾好玩 聽日試下

巴打趁呢段時間搵定下一份工囉

會睇到唔敢去屙尿

有offer 啦

求教學

會唔會買散水餅？

食榴蓮

我諗住搵日收工買蛋撻拎翻屋企擺一兩日先拎翻去比佢地食

我聞到會暈

好多野做WO對住電腦
睇下劇又一DAY, 不過食飯得一個鍾又係慘D

我部電腦做咩都會比人睇到
好似小學果陣上電腦堂咁 做咩都會比老師見到
Facebook都要用手機玩

咁擺雪櫃 聞唔到

差住電玩電話, 無計

又得喎 星期五先買

所有同事對你都好差？點解要咁做

好嗰啲走哂咁濟 未走嗰啲 見到唔對路 變哂節
我係死剩種 孤獨精

你細公司？

當時我係揀野黎做，剩係跟個好fd既同事既project，垃圾同事果d全部唔做無視，等佢食屎

有得揀野黎做?

個難度係要做到del仲要開得好順先得嫁

香港office 得番唔夠10個人

屎都無得跟
我上司走之前d野都完成得7788
我成日都覺得間公司係等執笠

Search d dll岀黎 睇邊個唔順眼就del

我之前有個同事遞左信
一星期射兩三日波
射左兩星期阿head頂唔順，同佢講俾佢即走

我連射9日都無事

食完lunch 有野玩

咁咪射多9日囉

醫生唔寫比我

上一次遞信, 都算好來好去, 都叫比番D幫頭幫尾既野我做
BTW, 果個月係我玩travian港服最風光果個月囉
附近要返工果D都比我光顧

遞左信 又係好辛苦 仲要教下一手 幫手做下野咁
但老闆娘成日單單打打

Del唔倒嗰d唔好夾硬郁 可能機都boot唔著

IT 部同事好似收左工

單單打打好煩

我個陣臨last day前三四日先做哂所有野
終於可以過遞左信既辦工室生活

點知老細又推隻job我做
話我實做得完
屌 做完得返半日執野玩下休息下

不過算啦 老細同啲同事都對我好

有野做時間過得快好多
好同事係福氣黎

時間流流長 慢慢玩 我上個月發夢返煙腸俾老細屈9我做錯野 放左幾套50路AV入佢公司share drive 還左隻有GV嘅usb俾佢 仲要將佢交低d project source code 改曬d variable名同reference 最後加埋d try catch 點行都會入fuck you 你慢慢揾下手執啦撚樣

利申:發夢

好高難度

我都係

不過仲有野跟緊

凡事留一線
日後好相見
唔知幾時會有機會撞返啲人
所以hea下 訓下教算啦
無謂搞事
睇下股 睇下書囉

個老細咁西個時點解唔見佢咁諗

之前resign 完都係日日做到狗咁

嗰陣我老細仆街但係同事好好所以我無玩到野，淨係放咗半個月假返到去老細問我玩得開唔開心嗰陣即刻遞信

典形支那思維

冇source control??

全部都係大陸人 唔會再見到
佢地屈我偷野 我堅持睇CCTV先無事

我都想有野做
係跟完就搞掂 定係要比下手？

屈偷野咁撚狗嘅招數都用
巴打我勸你都係射波射到last day算
唔係下次可能屈你性騷擾/非禮

要比下手呀，所以執緊細位

不過成日係到上dcfever

乜鳩支那思維，擺明係英國佬政治風格，世界仔
邊個都唔得罪
係支那人先會係人地背後搞小動作，你睇下美國佬，話唔妥你就唔妥你

我上間公司都中過

記住射波要4日4日咁射，等佢點都要pay返五份四人工，腰痛/腳痛咩都好

其實我係藍絲

無啊就係

間廢公司唔識labour law
全出

我果到係聯合國 咩品種都有
某任CEO 係阿拉伯人

😂 我都係
但我上星期sl左一個星期

上jobsdb,youtube

公司network 開唔到YouTube, dropbox 個類 日子好難過

食完lunch 又無野做

下 冇犯法咩

連續多過四日可以唔出？

入職可能有條款同意左你用公司network 佢有權check backup

狂射波是常識

係我推斷岀黎
我同男朋友講左句野 有日我比我捉入房鬧 比人原句講翻岀黎

射到好攰 日日要用唔同理由

4日內可以唔岀
分開都唔得 要連住

咁緊係2日2日咁攞 搵多幾個啲醫生輪流睇
果陣射到1個月淨係返左2日定唔知3日工
連last day都射埋 直接返去還完野就走

之前射波 醫生話我你富貴病 開維生素比我

樓主未必有permission啦

工已搵

唔識 我亂del 野咋
公司機係普通home 版window

唔好del阿 會上身架
我自己save哂去唔同位咋d野

我上星期五日都唔同醫生

唔好睇少it既威力 同管理層既無聊 尤其大公司

好似比人剝哂衫咁 好唔安全個感覺

幫公司查下有冇老翻囉

唔洗自己查 打電話1083 叫政府部門上黎查

我講錯左 1823先係

我都想遞信

搵到工先好遞呀
裸辭好危

我而家都成日遲返工，一個月請三四日病假。星期六長週又唔返工，等炒

真架？套MS office 好似係老翻

我無得遲

上網要用vpn 先安全
google tunnelbear

樓主係咪搵到新工先辭？

基本上我轉咩工都無所謂 所以好快有offer

食榴連

都話唔食

每日既工作就係玩殘間公司

利申：我個post交接唔好可引致大災難

分享下

有啊，有成個list既projects跟，我剩係做其中幾個 信都遞左，唔得都要得

屈嘢都做埋
睇黎要帶埋cam出街先無事

淨係唔做野已經夠玩殘，唔使刻意做其他野

巴打個位大概做d咩架

我d野俾人抽起哂 遞完信 放左一星期病假 無人夠膽俾新野我做

唔係要用商業版咩？可以問下海關

睇劇都得 ？

識玩一定係去咗新公司之後一兩個月call海關

果時困係間細工具房度一個月 好撚慘

無人理 遲到早走咪仲好 最緊要間房收得電話差唔差先？

未去都打 配合調查

唔明 咁公司比要賠糧或代通知金 或者要佢留多一個月囉

之前我又係遞信 然後見反正走D同事都唔會見 不停食女 件事就會過得好快

我而家咩都唔知

Term連封reference 都無埋
個一個月白捱

有無燈

玩咁大 lastday先炒 好大仇口？

崩壞3 一玩就停唔到

lunch 12pm 食到3pm 先返到公司
瘋狂禁電話，dl d apps 學下英文日文

周圍搵其他dept 既同事吹水或者內線打比佢地傾電話
打比阿媽吹水
去廁所去幾個字
一個鐘內去pantry 斟幾次水
上天台鳩hea
真係好懷念呢d 日子

遞咗 做Call centre 冇hea字

call centre 真係慘 做過

你就好啦
呢個係理想既遞信生活

有wifi

認真，同性別都可以入性騷擾，只係睇下你公司班仆街想唔想去到咁盡姐

佢成日叫我入房閂門鬧我 我係咪可以告翻佢

netflix免費試用1個月

理論上可以，只要夠證據，去平機會度投訴
如果因為被性騷擾後有咩抑鬱/思覺失調，記得一定要去睇專科拎報告，可能日後上庭有用

學校不尊重教師

無燈勞工處見啦

清理系統垃圾(清爽版)?

嗰個可能會boot唔著喎 唔記得段script係點

佢成日鬧人 小學生

失手係咪會比人拉

玩咁大我驚影響日後搵工
始終個record 跟一世

唔係想你玩到咁大
係驚你比人玩咋
總言之你呢兩個禮拜自己小心啦絲打

個陣實係做到最後一刻好慘

今日繼續

大獲遲左起身
奶野

有乜問題 心情好咪返
心情差就射波

拎公司電腦瘋狂掘bitcoin

多謝你
好人有好報

好悶 仲有個幾星期

我番多7日

補錢唔係仲好咩？

我本身寫7月9 完 佢宜家叫我改返做7月7 賺少左個星期六日

其實被炒 封ref letter會點寫

帶部SWITCH返去玩

無知一問，姐係遞左信要等到月尾先走得定幾多日通知？遞左信果個月有冇糧出？

一係用下腦
一係睇勞工法

第一份工？ 定未返過工？

遞左信 handover有咁耐搞咁耐啦

我老細走果陣 我幫佢做左handover, 我同我老細d野機本上係一模一樣

遞左信你仲有無翻工

要兩個人玩嘅

我去到星期六last day.
不過唔知佢點計比我 正常翻1-5

仲有ref letter ?
係咪叫Termination Letter 😂

我上個月先接人手 今個月就到我走
屌 頭先俾阿頭叫我調新位 本身有自己私家位 佢宜家叫我轉過去同其他人坐大枱 姐係想焗我走個日會派餅
但我堅持唔會屈服

我都係一至五工

係囉俾人炒仲會有ref letter?

未炒過阿 亦都唔太想試住

由於我做緊既野得我一個識做
無人可以 handover
逼住我要做既
仲要捱多個幾月

痴撚線，拖慢來做啦一係

準時放工就夠玩 話之佢 除非有ot錢先幫

每日都週圍走好似巡迴表演咁搵人吹水social下
反正都就走 老子什麼都不借

唔啦 公司無個好人 一知我遞左信就好現實
收工 去新公司簽約

我都照日常咁

到最後幾日

就hea 做

都有野做既

無請人咩

有新工喺手 怕條Jer
我未遞信啲人已經好現實

我做過幾間公司
次次遞信之前就會咁
巡迴表演個個部門R水吹
可能做HR 所以個部門都叫有人識下

你就好啦 我果到得8個人
傾到計嘅得1個，另加一個清潔姐姐

搵左新工未

都要請到先得架

請唔到人係佢問題啦

唔明你驚乜，佢炒你咪當早啲走囉

遞左信先炒好唔抵

contract寫左幾多個月呀？

點唔抵？為啖氣？為左錢？
你講到要係度受氣喎

錢同氣都係
話哂做左2年 比人term真係核突

簽好約 聽日又可以病假一天

返一個月洗鬼派散水餅咩
人地分分鐘連你叫乜都未記熟

恭喜巴打

兩個月呀

通常做廣告 pr個類先要咁長時間？

認得既 做左年幾但同部門唔同team 開會見過下咁啦
不過同team我都無打算買

其實你辭左職佢先炒你，佢都好危

點解咁講

上年係間廢鳩公司唔識玩野
個post早d出就好

好好笑d片
我後面個八婆 聞到小小香水都咳到仆街
玩香水/香薰都好正

睇下用乜原因炒你，如果小事就解顧，本身已經係無理解顧，仲要係呢段時期炒既話，個動機明顯係想慳返notice period人工

氣根本冇咩好鬥，你留係度又要睇佢面色

錢既話冇得講，不過咁睇，賺少兩個星期錢但有得抖下都係好事，反正後生仔打工仲有幾十年挨

類似啦

炒你然後賠足都冇用啦
比人炒過好難可以將做過呢份工公開
大公司一見到比人炒既都好大機會唔請你

樓主已經有新offer
當然你可以話樓主再轉工會check返佢現職點解會離職

好似真係會check

老實講 我依家人工幾高
喺度捱下當賺多個bonus
因為屋企嘅情況有啲特殊 所以冇得抖啊

類似啦我都 日頭返工夜晚返學 但真係頂唔順宜家公司
有段時間直頭就算人工低左都想走
不過好彩最後搵到份好pay d既

其實遞信後狂請病假有醫生紙 佢炒唔炒得先

唔炒得，但都未必有糧出，要睇contract

交左信佢完全仲係冇想將我工作比人既心態，workload仲係好重。我就係workload不公平不合理先走，依家返工hea做得閒射下波ok?

利申要2個月通知

Netflix 啦
免費一個月
日日煲劇睇戲

緊係要hea
唔hea 都要按章工作啦
2個月通知期真係好耐

同意

間公司不嬲SL 唔扣錢 有醫生紙就得
如果突然扣我係咪可以報勞工署？

遞左信就老奉hea做架啦

又到星期一

全糧已收
坐等last day

七月份未收
坐到星期五 我打算病到星期四先返去

我都想遞信，但裸辭又驚

行頭好窄，間間都要3+經驗

要等7月尾先出bonus先遞得信
姐係差唔多9月先last day 成兩個月
宜家番工日日遲到咁濟 好唔想番

抄低公司邊個電腦用老翻野，
quit左之後去海關告發舊公司用老翻，
最正係告發有獎金收。

公司有問題，除左坐房嗰啲其他都換人換得幾密，個個返得幾個月就走，搞到我都想裸辭
利申send緊cv，星期三有interview

做左幾耐？

I know that feel

好似要執笠 告海關都慳番

有offer 先好走呀巴打

上一份工
本身打算放哂大假先比信
點知收到offer 想早啲走
同老細講取消啲大假
之後開始倒數一個月
但佢話我嗰陣係4月 未到年尾
比唔足大假啲補水我 要計返比例
我唔知合約有無咁寫
當時只係想快快趣走人 就無追問落去

嗰一個月唔算hea
但好似倒屎咁倒哂啲野比下一手
然後日日上連登(block咗高登)
一係上維基 6:00準時走人
同埋我同老細講明
嗰一個月我唔會射波
但星期六同飯期唔會返
(物流業 會補水/假)

本身打咗好handover notes比下手同teamhead
後來覺得都係算鳩數 無謂對佢地咁好
求其forward啲email同講一次就算了

真係唔洗咁好對待佢地
閪人要有閪方法對付

好想辭職啊

走啦

岩岩經理打黎 問我做乜係咁放病假 😂

病囉

想大我 話我咁樣放 未必有人工
好彩之前問過hr

唔排除頂唔順個19腦細，次次開會就拍晒枱咁鬧人

我以前有個大大大經理 開會會打人
啲細經理會驚到震哂
打份工姐

我唔乖 可能無按比例雙糧拎

好慘

睇呢個post笑左幾次

阿媽話蛋撻會裂開
要買椰撻

上星期收到offer星期五就辭左
無咩特別 做野都係咁做
因為本身就咁hea
終於唔洗返5.5

恭喜絲打
翻5日的確爽好多

就算最後一日term都要出糧㗎
同埋你自己辭職,本身都無遣散費㗎喇
其實無咩損失
係個resume唔好睇, 俾人term
擺明係間公司玩嘢

其實你而家係用時間換金錢
不過要返公司鳩坐
唔做嘢等到放工
有得有失啦

你間咩公司
咁撚閪

所以要執笠

搵左一排
有時爭d頂唔順想裸辭
但驚要量地唔知量幾耐
好彩最後都搵到

聽你咁講
你不如網照上
遲到早退
等佢炒你好過啦
你又唔使鳩坐
佢又唔使對住你篤眼篤鼻
你無乜損失
橫掂你已有新工

即係遞信之後要做夠一個月或者補返一個月糧俾公司即走
倒轉一樣
公司俾一個月通知,等你搵新工,其間要繼續返工
或者俾一個月糧你即走

返完工做完嘢就緊係有糧出啦
做幾多出幾多
你唔係做奴隸呀
睇多啲勞工法例

之前量左4個月

呢幾日靜哂

有咩野正得過睇住D同事忙到仆街自己係到R腳指

兩個月通知..手頭上既身後事已經交哂比後人..

其實我冇野做好寂寞

星期五last day

Same 繼續射波

下星期三last day
唔想俾人催handover
想SL可以嗎

好難捱 仲有28日
老細日日西面對住我 洗唔洗咁

遞左信
扮工中

鳩做比佢啦

係咁撚西
我果間勁賤 無野做都要折磨我

我遞咗，忙過未遞

屌 大家好黎好去 洗唔洗西口西面
我又唔係冇幫你賺過錢

閪佬係咁

點解唔可以
我射左大半個月

聽日遞信喇
想hea住過，啲野慢慢做算

聽日lastday 👋👋

恭喜
搵到新工未

星期一交左信
老闆留我
都唔知走唔走好
但新工已經accept 左offer

人地出手又高 行頭地位又高
但老闆對我有知遇之恩

今日遞信

有offer先遞
然後瘋狂sl

上星期四病到今日

知遇唔可以當飯食
除非你返工係當興趣

好嘅老闆係會放你走 祝你好運

最後45分鐘 所有野都俾人收哂

但病假要計計 頭先hr 話我一年多過12日 可能未必有得pay

你係屋企做咩, 咪搬返公司做囉~

西返佢~

停手會點 ?

勝利者姿態
我買左半打東海堂比個清潔姐姐
但係買翻去做散水餅嘅係過期朱古力

佢都有祝福我既
仲話出面唔岩做就番黎

我之前個阿頭都係 但自己覺得無面返去 好似出賣左同事咁

準備遞⋯

早兩日遞左
遞前一星期已經開始扮工

我都試過，resign 左後調左我幾次位

咁有咩分別，都last day

我之前做另一間大公司，我last day 果日5點check out 前我仲send緊email,做到仆街

唔肯簽個老細咁好

公司冇朋友架？

屈你偷咩

自己一個都冇所謂啦，幾free

過期人地咪睇到囉？會俾人話cheap

個盒一早掉左

偷貨
我之前有一排係睇倉 同睇出入貨

走剩一個
個個怕惡唔敢同我講野
如果要炒人 我係排第一

我尋日返去完全係被玩
上午已經入唔到公司network 下午連電腦都收埋我
平時做野又唔見咁有效率

乜柒都無買 😎

之前一申請話轉team 已經無朋友
好現實 無利用價值就無計傾

乜咁慘咁現實

轉左工既你地 最近點阿

遞左信揮手

小學雞管理

睇game of throne啦 6季有排你睇~~~又就黎第7季

最後兩星期
日日做到8點半
之後返屋企再做到1點
交project前一晚做撚到3點

我愛你呀準前老闆

新工完全適應唔到 可能我唔啱呢行

佢成日問人係咪小學生

遞左信兩個禮拜 坐多兩個禮拜就走得

Same here

我都唔太知自己做緊咩

尋日過咗last day，散水飯好想喊，個個同事都好好，但以後冇乜機會再見 仆街老細炒鳩我

咁做9佢啦

炒都有farewell?

新工唔適合
做埋哩個星期last day 岩岩3個月 （7日通知）
3個月內未放過假
我想問月尾出糧會唔會計返AL 比例假我？
一年十日 計返2.5日？

後悔走左 有好同事又唔識珍惜
好想返去舊公司
返左一個月新工頂唔順做得好唔開心辭左職

返左3個月都唔慣

出左門口唔好諗番轉頭啦

我覺得自己好似on9咁
明明apply operation 變左做IT
完全唔撚識

炒我但喺同事面前扮係我自己走，極度要面嘅老細

其實玩到咁係咪第時唔需reference letter,或者根本唔落CV,所以唔怕reference check?

我間垃圾公司一定執 怕咩

唉 我都想走喇 新工好古怪

醫生寫比佢先算

醫生咁都寫比你

我都想遞 但無錢

咁撚樣都得 你上司無屌7你？

星期六日都返？

唔好派餅啦 理得佢

無限幾日SL?

無 我連續9日都得

最好唔好回頭

爽，full pay?

Full pay 啊
以前係Account 計糧 個Account 唔識計扣

Lm學野

我都係阿 遞信後個一月10幾日SL都係full pay
不過我有分開放

新公司d人
唔去屙屎屙尿 唔飲水
係我free耐左定係佢地奴性重
可以忍屎忍到就瀨都要做埋啲野先肯屙
講緊做埋啲野 郁啲就個幾兩個鐘

巴打 新工咩環境

唉
準備星期一再辭
中左伏 仲頹過舊工

我新工已經last day 左
同事好好 好肯教
係我唔好意思 做唔黎
以為係Admin 野 點知做做下係IT野

想問下辭職信上款應該寫
Dear Mr. Ben Chan / Dear Mr. Chan Siu Ming 定 Dear Mr. Chan / Dear Mr.Ben
利申:第一次辭職, 老闆好好無你地d經歷咁慘

我都係類似 工作性質同見工個陣好唔同
宜家又要搵工喇 SOSAD

無所謂啦
平時你D Email點叫佢阿?

無咁formal
淨係hi, 跟住就fyi

Dear manager 咪算

我真係屌間公司老母
公司比得個雜貨房既size 做office
仲細撚過公廁
電腦舊到用緊xp mon 用緊15"4:3 size
10 點先開冷氣，熱撚到陷家產
老細刻鳩薄，同佢追幾個月數叫應份
人工但過fg, 過probat 借d 意唔加人工
埋好數就送多箱成年既coupon 你入
到我而家交信就日日黎叫我留低，
當日佢叫我好搵工走人，知道呢個人工請唔到人
就死求爛求叫我留
最撚屌鳩佢老母就係得閒就入房冥想播耶經
播撚到野都做唔閪到

點解你捱到過probate

我都係咁
有HR 就比HR Department

我星期一又番新工

我都無諗住過，佢耍鳩我諗住要炒我黎壓價

求鳩其啦
同佢有親咩
你都唔做囉

搵得咁快！

唔好留啦

交左信啦，份工都痴撚線，仲要捱到31

hea下慢慢做

Hea 左兩個月由佢話應份個刻開始
屌，我直頭坐係到打機

得返兩日可唔可以請病假KO佢?